有冇人同我一樣lihkg一個廣告都冇

第一日用到而家未見過一個廣告
有冇巴打同我一樣

因為你既post 都冇超過三個reply

真係冇

要到第5個之後先有廣告

第3個下面先有 你個第3得一半 我去點會睇到有冇廣告

我都未試過喺中間有
不過底下就長期有一個細廣告

冇喎

一直都冇